[年經] 用咩地毯好?

買咗啲幾嚿水膠毯既唔係好啱位，頂住個油門
有冇ching 推介下

膠地毯唔係有啲坑紋位俾你剪黎就位咩

貴得黎好質素嘅有weathertech

3D MAXpider

原廠算，無換過

消耗品唔洗太認真啦

地毯佬訂造 貴就貴d 不過易打理 吸完塵濕毛巾抹 用左成年都仲新既一樣

3D mats
香港代理千幾蚊
我就覺得好好用睇你捨唔捨得

好似比較多人用地毯佬或者3D mats
想問下ching 3D mats裝之前洗唔洗拆走原廠個地毯?

3D Mat 個原理就係要好似魔術貼咁勾住你車最底嗰層絨布，所以我一裝完就掉咗，其實原廠嗰塊布地氈好鬼臭(你夠膽可以戴住口罩聞一次)

想平可以搵爛價皇